未玩過skyrim，買pc定ps4版好？

本身部電腦好垃圾，見到ps4都有得裝mod就心思思，但再爬下文又發覺ps4版好多mod都無得裝

pc

switch版

如果部電腦真係太垃圾嘅話就ps4啦

pc 多mod

其實裝mod主要係提昇畫面定遊戲性 用廢pc玩如果唔裝graphical mod係咪同原版無分別

如果唔upgrade pc 就ps4 啦
但我鍾意keyboard,加 mouse 玩skyrim

pc
等特價買

體感操作
左手盾
右手武器
用雙手用弓射箭

一個有成人mod
你已經唔洗諗

一定PC
無mod skyrim=大作
有mod skyrim =神作

ps4
pc

識玩一定玩ps4版，扯住玩好辛苦

差咁撚遠

依個 mod 仲大過dlc
仲要配哂音，新ost都有成三個鐘
不過Sony 話唔得就唔俾上
買PC啦，遲D有埋paid mod 又唔知佢會做咩19野

beyond skyrim 呢個算吧啦，有生之年系列

七月一號出啦喎好似

你老味仲快過skywind

Pc

頭先望左望
係出呀
不過係出一個城炸

得ps4 係咪有美化mod down？
我對D咸濕mod 又無乜興趣，純粹想專心享受隻game

一定PC 唔玩成人mod都有好多UI mod 方便過PS4
PC有個mod好重要 就係令D同伴唔會擋住道門

[PC]上古卷軸討論區 13 Skyrim用唔用到八核？

有興趣可以入黎討論下